想食蛋包飯呀

香港除咗貓之眼，仲有冇其他黃店選擇？

留名，貓之眼正
荃西Donki間北の坂蕃茄同咖哩蛋包飯都唔錯

佢剩係蛋包飯好食，其他咩焗飯意粉唔好試

同求推介

CoCo壹番屋已經係我食過最好食既
但冇都上網睇日本個D咁正

As simple as possible 好似都係黃

好掛住日本

睇下先～唔該哂

好唔好食？上次經過見唔多人，最後無入去